有無人覺得政府工既人工同私營企業既人工相差太遠

政府人工高到同社會斷節
Eg：政府文員可以兩萬幾而私營就得果九千幾到底呢個係咩世界 唉

見到d 督察fd 日日鳩hea蛇出去食tea就火滾
根本識幾件都係冇野做可以返工時間狂吹水
銀行地產商mt，新出黎既專業人士做到隻狗咁都冇咁高人工

路就自己選
你合資格都可以去考

人地讀書讀餐死，interviews過五關斬六將，入到學堂非人生活咁比人撚狗咁撚幾個月先出到黎過埋3年試用扮勤力先有得鳩hea，你呢？

好簡單，你去考埋一份

私人做文職=人生判死刑

咁荀你唔考？

考到先得架好老實講
呢個世社會好現實你爸爸媽媽做乜你第時就做乜
例如你爸爸警察佢個仔都係警察唔好問點解

有咩根據？
我阿爺做差佬（葛伯年代），又唔見我阿爸做？
仲同我阿叔講好仔唔當差添

邊份mt 專業工唔洗過五關斬六將呀
邊個degree 唔靚得過警犬呀

好意思話紀律部隊讀書讀餐死
講得呢句都唔荒有咩學歷

事實喎

屌你啦講到做狗難得過做mt ，入學堂辛苦得過公司workshop/考牌咁

唔好話警察
公務員子女好多都做得返公務員

呢個社會。 唉

好奀既政府工路過

考會計QP 不如考 驗窗既QP牌
考牌考得辛苦 代表你唔岩做個行
退出吧

唔係合約 就慢慢加